---
id: tx-1337
izenburua: Dantza
kantutegia: Txantxangorria.Eus
partitura: null
midi: null
youtube: https://youtu.be/QRzNL4HM9dg
---

La Basuk aurkezten du D.A.N.T.Z.A , "Ni naiz izotz erregina" diskoko lehenengo singlea.

Letra - Elena Caballero 
Grabaketa eta nahasketa - Unai Mimenza - Soinuart
Estudioa - Siren estudioa
Produkzioa - Zamarro Prod
Bideoa - Etchecoy
Argazkiak - Laura España

Eskerrik asko parte hartu duzuen guztioi -
 Raquel Koroma,Bea Aparicio, Kenza, Idoia, Lore, Zihor, Sokolé,Dj Ibai,Aneguria,Little Harlem Swing Eskola,Lau,Hibernando Estudios,Dantzaka Zirko Espazioa, Osel&Any, Zamarro Prod,Ion, Unai Mimenza, Bake, Markel, Jose, Gorka,Natalia Garmendia,María Rivero,Ohiana Bartra....

Kontaktua eta kontratazioa - haizeabeti@gmail.com

DANTZA 
EIZU DANTZA EY
DANTZA
EIZU DANTZA YA
DANTZA
EZ GALDU KOMPASA
RITMOA JARRAITZEA 
EZ DA ERRAZA 

EZIN DA JASAN 
BERE STYLOA 
KALETIK PASATZEAN
DENOK 
BLA BLA BLA BLA 
HAU NOR DA?
DENOK GALDEZKA
 AY ENE AY AMA
ZELAKO MUGIMENDUA
BERA DU KONTROLA
DESKONTROLA BAITA 
BOST AXOLA BA 
BERBETAN AUZOA 
ETXEKO ANDRE BIKAINA
SUA   DANTZALEKUAN
PAUSOZ PAUSO
IZERDI GORRIA
HELDU DA 
DANTZA GARAIA
MUGITU GERRIA
GERO IPURDIA
ORPO PUNTAK
ZORATZEN HASI  DIRA


GELDIEZINA
GAUEKO ERREGINA
BAI BERA DA 
KONPLEXURIK GABEKO
GORPUTZA
HANKAZ GORA
JAIAK 
JARTZEN DITUENA
ARAZO GUZTIAK 
ALDE BATERA UTZITATA

DANTZA 
EIZU DANTZA EY
DANTZA
EIZU DANTZA YA
DANTZA
EZ GALDU KOMPASA
RITMOA JARRAITZEA 
EZ DA ERRAZA

GAU LUZEA DA
NON DAU INFERNUA ??
ZUZEN ZUZEN 
TA GERO EZKERRERA
SUTAN DAU ASFALTOA
BARRUAN
DEABRU GAIZTOA
BETI OHIUKA
BUELTAKA
BIRAKA
BAGOAZ
APURTU KATEAK 
IZAN ASKEA
DANTZATU
GOZATU
ERRITMO BERRIA
HAU EZ DA BUKATU
JARRAITU STEPA
PARABARABA 
DANTZA ZOROA
PARABARABA
BERO BEROA
PARABARABA
IZOTZ ERREGINA 
 BAI BUELTAN  NAU
DENA URTZEKO 
NAHIEAN

DANTZA 
EIZU DANTZA EY
DANTZA
EIZU DANTZA YA
DANTZA
EZ GALDU KOMPASA
RITMOA JARRAITZEA 
EZ DA ERRAZA